跪求唔好再打陣地戰 見到咁多人犧牲好痛苦

每次行動都必須全身而退